［帽已綠］條女話鐘意做愛，但唔同我做

好撚sad

見你開左兩個post
幫你打破零回覆先

多謝你啊 詩詩

對唔住 我笑咗

我想問乜野叫做愛
你甘願化振翅紅蝴蝶

又o岩音喎!

你條女同我做完咪唔想同你做囉